[NES] 一隻同老鼠有關的game 有無人知個名？

冒險類遊戲，主角係隻老鼠之類嘅動物
唔記得details，淨係記得其中一關嘅背景係一間好有「愛登士家庭」feel嘅古宅，有d蠋台/會眨眼嘅畫掛左喺度。
仲有一關嘅背景就好似係廚房，有嚿大型芝士。
有無人知道個game名？

搵左好耐都搵唔到...
唔係Mickey Mouse, 唔係Tom & Jerry, 亦唔係Mappy

一家之鼠

大鼻鋼牙

鼠王芬歷險記

Ratatouille?

Chip and dale rescue rangers 2 ?

咩平台都唔講好難幫你

係咪ghost of a tale?

比卡超打排球

佢唔係講咗nes? 即係紅白機

係咪以前flash game網玩？

松鼠大作戰

咁多人唔知nes係咩

老鼠記者

係喎屌，撳左入黎睇內容冇望過標題
會唔會其實係唐老鴨果隻？

+1 冇留意前面 道個歉先